一個人要離開武漢，需要幾長時間？

唔知道幾時開始，
武漢肺炎爆發，
聽連登仔講呢個世界上芝麻人無一個係蘑菇的，
佢哋只係韭菜，
成熟咗就俾人收割，
呢種菜一生只可以言論自由一次，
而嗰一次就係佢死亡嘅時候。

我一直以為芝麻有共產黨已經夠低質，
直到連英國、北韓甚至日本
幾乎全世界嘅政府都放棄佢哋嘅國民。
我開始懷疑，
喺呢個世界上，
仲有冇人係磨菇㗎？

我曾經問自己，
民主國家同共產國家係咪唔一樣，
原來喺龐大嘅老年人口面前，
所有國家都一樣。

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

如果有多一個豬咀
你會唔會同我一齊走？